佐真奴係逗利是呢方面會唔會好叻？

成日逗住個中場

Ba dum tss

世一摩叻啲

佐真奴今日係咪掛住𢭃利是？